{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-08-29",
        "domain": "음식점",
        "title": "쭈꾸미일당백본점"
    },
    "text": "仁川広域市西区元堂洞に位置するイイダコ一堂百本店は、近くに仁川広域市黔丹先史博物館があるところです。 ここはイイダコ専門店で、辛味が特徴です。 代表メニューはイイダコ300gで、食感を刺激します。 おかずは豆もやし、白キムチなど計7種類のおかずが提供され、追加の替え玉としてはサムギョプサルの替え玉、肩ロースの替え玉、餅野菜の替え玉があります。 最後にチーズ、とびこチャーハン、とびこビビンバが楽しめます。 おでんスープ、子供チャーハン、おこげスープはサイドメニューとして提供されます。 テイクアウト、デリバリー、宅配注文も可能で、ホールで注文するメニューは量が2倍になります。 近くには博物館、近隣公園、映画館などがあり、食事後の観光に最適です。ペット同伴は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店はどこに位置していますか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店は仁川広域市西区元堂洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店の特徴は何ですか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店の特徴は、辛味のあるイイダコ専門店であることです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店の代表メニューはイイダコ300gです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店ではどのようなおかずが提供されますか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店では、豆もやし、白キムチなど計7種類のおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店で追加の替え玉として注文できるものは何ですか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店で追加の替え玉としては、サムギョプサルの替え玉、肩ロースの替え玉、餅野菜の替え玉があります。"
        },
        {
            "question": "最後に楽しめるメニューは何ですか？",
            "answer": "最後に楽しめるメニューはチーズ、とびこチャーハン、とびこビビンバです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店で提供されるサイドメニューは何ですか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店で提供されるサイドメニューはおでんスープ、子供チャーハン、おこげスープです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店での注文方法は何種類ありますか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店では、テイクアウト、デリバリー、宅配注文の3種類の注文方法があります。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店の近くには、仁川広域市黔丹先史博物館、近隣公園、映画館などがあります。"
        },
        {
            "question": "イイダコ一堂百本店ではペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "イイダコ一堂百本店ではペット同伴は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 456
    }
}